廚師牌雞肉腸係世界第一窮人恩物，不服來辯

雖然近年啲質素差咗，又鹹咗好多，但世一地位如故

咸到生腎石

D人仲要bbq
本身夠咸,仲要燒到佢乾晒水

明明以前（好多年前）甜甜地
而家鹹得滯

而家唔計

以前bbq真係世一

上一次傳出會執笠，冇事後開始難食，唔知係咪改咗配方

以前明明乜都唔使落就咁淥熟就可以食到成包

而家食兩三條已經差不多夠皮

三包豆 就咁炒飯/撈意粉都得

寶Diu 好食啲

agger

indonme 先係世一 梳

之前廚師腸俾人炒，轉食bodiu都似樣仲冇咁咸

配方改左，而家的確係咸左好多，所以不了

唔係話執咗，比另一間公司買咗配方咩？我聽講咋冇fc

成包食我每次落麵都係落一條

落三包咁多

三包豆

有冇圖

咁而家大家食咩腸

廚師屌打營多

幽默大師

講事實都...

呢個唔清楚，但配方改咗就一定

而家廚師睇變難食左好多

唔係執撚左啦咩，做咩事又亞視式翻生

鹹到痴線

問題係就算而家廚師膠腸鹹咗好多
無一隻腸做得翻果陣味

廚師牌貴咗好撚多一包等於759兩包法國腸

雖則759法國腸真係難食到癲

火腿
廚師腸
牛餐肉
堪稱大腸癌三寶

個隻味真係世一

廚師腸壽司營多底

廚師腸一包好似廿幾，759啲腸咁平？

唔係呀 以前幽默大師啲post 必定有廚師腸

喺香港唔使太長命

我屌

2包都係15蚊

個價ok喎，想挑戰下

759 法國腸最平見過8蚊包
覺得廚師腸呢幾年差左，其實同759法國腸差無幾。

通常乜都驚先死得快

BBQ食完要狂飲汽水，飲到窮

食晒成包你個腎健在嗎？

我投出前一丁一票
窮人可以無腸 唔可以無一丁

結果係世界最長命

食三色豆嘅人可以申請白卡

法國腸係接近無味
勁撚難食

隻味係全盛時期嘅廚師腸定係而家嘅廚師腸味？

咁大鑊

之前話執之後就難食左好多, 完全唔係以前隻味 , 條腸直頭煎極都唔脹
近排再買又好似正常返不過都係咸

咁多人屌9佢鹹，生產商都唔改一改個配方

其他腸平6,7 蚊包
味道唔comment
但絕不是窮L恩物

窮撚係咁
利申：禾都係

以前6蚊包 而家貴撚到

唔識睇中文

唔可以俾條腸喧賓奪主，麵先係主食

狗也不屌

食芝士味好啲啲

點孜然辣椒粉好正 配埋可樂 小學時一次食一包

有個廚師叫阿祥

加工食物
食得多身體出事，醫病既錢仲多

以前朝朝都蒸廚師腸做早餐

我覺得有芝士仲難食 好假

睇咗做明朝

唔知點解之前涷肉鋪買既廚師腸竟然係咬落特別juicy
係咪唔同批次會唔同質素, 定真係進步左

幾多年前

咸撚到食兩條已經頂唔順 但仲繼續買

近幾個月, 定假貨黎？

冇咁鹹 我覺得少負擔

搽honey

咪又係吞左咁多鹽份落肚
最後一樣要喪飲水

其實本身bbq已經唔健康架啦

唔健康都唔洗將個quota放係廚師腸到者
寧願食下扒食下真腸仔好過
廚師腸真係咸到洗腎

連不法商人都頂唔順廚師腸咁垃圾
忍唔住改良咗個配方

真心太鹹，以前細個小學雞唔識食就話無所謂
依家人大左食野多左，仲點會食呢d junk food腸仔，全部都係味精同化學野，仲要得個鹹字，完全唔好食
超市買鬼佬腸仔一包都唔係好貴，選擇又多

咸𠹌到